有冇人跌倒起唔返身？

做人好累 冇朋有 冇女朋友 正一垃圾
好孤獨

我

真

一切再不重要

係連登叫春都冇人理

有又點 冇又點 唔知自己想點

一樣
依幾年黎 一直活係失敗中

起唔返,每日訓係床望住天花版

有敵人

輸太多 好難追 100培

做下義工囉 唁係所有野都有實質回報 但可以擴闊圈子

心好痛，就黎崩潰，每一日都係死撐，唔知可以撐到幾時

想放棄

我都想，但我個心唔聽話